###Server-Status
___

Программа, которая показывает Вам показатели памяти, температуры CPU, версию ядра и список процессов.

Все пояснения находятся в файле.

###Использование
___

1. Подогнать конфиг под себя.
2. Запустить  программу.

###TODO
___

- Привести код в порядок;
